admin 可唔可以整返個紅人磅功能?

小妹都喺連登打滾咗一段時間, 大大話話都開咗唔少高質post, 尋晚喺高登淨係重溫返自己紅人磅記錄嘅post都可以睇足大半日, 忽然奇想點解連登冇呢個功能嘅

你唔會上榜㗎啦

sydney mouse

冇人識你喎

唔可以
呀井會不斷洗動物台

你好重 要成日磅住？

點磅？約晒出嚟睇下邊個重啲？
使唔使度埋高

肥絲大隻咪長期磅首？

呂方

啱

牙井好耐都無洗站務台